等Trinity D資料,等到HIHI咁

報左佢個考試好似佢間野好似咩到唔HI理,
要自己跟
報L左佢個8級考試,等佢回覆D資料考試,等到HIHI
有無人報左7月,又係等到HIHI

應該係delay咗 因為武肺關係依家仲好 有多啲時間練下

見佢個網好似仲未講下年考要幾時報名
係咪武肺搞到d考官黎唔到香港